有冇人老豆老母當年係游水偷渡黎香港, 而係深藍絲?

同佢地講犯法就係犯法, 死返上大陸啦暴徒!!!!

自首呀撚樣

推

家父
我曾經都開撚過POST講過

家父死左
但係有個廢老同事，文革年代係惠東偷渡黎
而家一句: 打死d 曱甴